無謂唔知乜撚野轉機

？

下一個男友.txt

？. ？

下乜.txt

55

好撚好笑？

Yes😂😂😂

浮浮高汁

試下收嗲喇臭雞

i love you
我不知不覺愛著你太多

或到了唔知乜撚柒成大器

on9

唔撚做飯

我現時自己唔知乜撚野

俾我轉機啦

唔好機我就得